【正人渣系列-超冇風度】唔肯開門唔肯排隊 吳嘉龍當女友係阿四

吳耀漢囝囝吳嘉龍出名花弗，不過自從識咗圈外女友後定性咗好多，近年感情相當穩定，只係間唔中被影到兩個喺街頭耍吓花窗。早前吳嘉龍同女友現身中環，未知係咪同女友一齊太耐冇晒新鮮感，吳嘉龍全程大少爺上身，唔幫女友開門，連買嘢食都要女友代勞！雖然吳大少生得有型，但咁冇風度，小心俾女撇呀！

佢女友好正

作文比賽?

乍見滿臉血！ 港星吳耀漢帥兒當街慘遭潑漆

港星吳嘉龍帥氣挺拔，曾演出電影《破風》、《金雞SSS》等賣座片，也曾和蔡依林（Jolin）在音樂電影《特務J》中激吻，同時他也是資深影星吳耀漢之子，昨晚卻在中環某大廈突然遭人潑紅漆，半張臉、身上皮衣滿是紅漆，乍看以為發生血案。
事發後，現場來了十多名警察，連救護車也到場，只見大廈門口有個麥當勞紙杯上沾有紅漆，疑似就是潑灑的容器。警方表示，事件中施襲者已遭拘捕，吳嘉龍也表示沒有與人結怨，不知為何會被潑漆，隨即坐上救護車離去。（娛樂中心／綜合報導）

有圖都叫作文？

看圖作文

你鑽緊牛角尖呀

記者寫d野讀者睇得開心就夠了

個樣咁老

幾型

其實鬼妹鬼仔世界係咁
好似係

外國男人唔會好似香港男人當女友係公主

女人開唔到門? 做乜要人幫

女人唔係弱者黎

香港女人又係鍾意扮弱者拎男人jetso

唔知幾歲

但扮嘢

why

認真問?

以前皇帝都唔會幫佢啲女開門啦 又唔見有人話皇帝冇風度

點解唔自己開

皇帝？

Who

唔知都冇緊要

邊位

弱智到咩程度先舉得出呢d例？

吳嘉龍係皇帝？